笑撚左，黑社會吹兩句就驚，仲有法治既

諗落的確係無法治，所以都係唔敢落返屋企，打算係公司OT到聽朝